有意讀nursing既ching 唔撚好揀poly

讀poly health care 三寶既話我都話接受到 捱過頭一個sem就一勞永逸
但poly nursing既同胞需要年年對住某human anatomy lecturer 真係要同你地說聲加油

同學你講乜撚嘢呀

狀元

邊個

是咪莊員

More detail

起薪三萬，理撚理

想問hkcc health care係咪真係有9成升得返上nursing degree?

收皮啦後門狗

唔熟
只係聽三寶fd呻得多

早幾年畢業，好似真係由yr 1 見到yr4

地中海

辛苦喇ching

我唔係好明你地唔明啲咩

其實有乜野 ? 因為瘋狂走堂都唔係好知發生咩事 我剩係會上NT

In J_ Y_ we trust

你幾歲開始地中海

投胎之後入nursing機會大啲

為師係自斷煩惱絲 唔係地中海

東大啦

收皮啦

Poly不論anatomy，physiology同microbio都屌打CU HKU

同意 其實係poly學生唔識珍惜

點解咁講？係咪因為asso升上既人讀落Handle唔到？
我2個都無讀緊 幫人問

有冇人講下來龍去脈

咁應該揀邊間u

恆大

竟然唔係東大

東大收太高
恆大啱啱好

比佢教過一個sem
I'm not here to confuse you, but I won't tell you the answer!

莊員 諗左一陣就醒起佢 year 1 比佢教過GI
D英文難聽到 之後無再見佢

個ureply壞咗就發老脾 又唔肯講答案 教書講到1999咁

佢week 3嗰堂anat得240人上
Josephine嗰堂330人

好撚多on9 入lab唔撚比人帶袋 見你帶袋仲屌鳩你 有病

,

AGGER
JY 份人幾好的

9成升得上
收皮啦親生仔polyhd都冇咁多人升返senior呀
你垃圾hkcc會有九成咁多呀？

莊員份人好小氣

唔出奇
poly本部prof唔知出面asso內容同考試，派A比率都唔知
佢會當正hkcc gpa 3.5=poly hd gpa 3.5
結果踢走哂dse高分(poly hd)嘅人，收咗一堆asso垃圾返嚟
班asso垃圾又讀得差
不過而家情況已好咗，啲prof知出面gpa高嘅可能都有伏，已經比以前收少咗hkcc友

唔會
civil hd既program leader講明佢地會收polyhd先
只要過左3.2就一定收

讀過FHSS 非nursing 科
一估就估到你地講邊個

三寶patho係咪又係佢教

咁你嗰科算好
不過你poly hd有3.2，俾你讀hkcc起碼有3.7/8以上，都搏到三大

夠入poly3寶了

polyhd悔終生呀

poly地盤3寶=civil survey bmte